建興大廈其實喺香港嘅地下維穩機器

如果冇咗建興大廈，犯罪率大大提升
強姦犯冇咗地方發洩，魔手即刻伸向民間婦女
由國際金融中心即刻變咗強姦之都！
仲癲過印度。
而實際上香港嘅繁榮安定都係由建興大廈暗地裏位置
當年中國啱啱接手香港
第一任警務處長甚至有諗過要將警察訓練營搬去建興大廈。可惜最後冇咁做到。
大家試諗吓，一旦建興大廈呢個地方俾人清場
啲強姦犯即刻暴走周圍強姦人
即使係禮賓府都唔會例外
鄭若華同林鄭月娥會即刻俾人深夜爆門強姦
就連中聯辦嘅男性職員同所有男性局長都要定期去嗰度開會同輔導
所以建興大廈一直以來都冇俾人清場嘅原因係因為佢哋就係香港嘅地下維穩最後王牌

唔講了驚出事

你用石頭出糧架

建興？ 連全盛期既樂昌都比唔上

咪撚玩啦屌你老母

睇清楚我寫啲咩先啦柒頭
又唔用下個腦
成日坐住個腦？

香檳同富士呢？

知唔知咩係樂昌樓呀on9仔

利群樓？

(鄭若華同林鄭月娥會即刻俾人深夜爆門強姦)

樓主好壓抑下

死雞從收皮啦屌你老母
縮返去你老母個生花柳嘅閪窿到

啲強姦犯真係乜都做得出

仲有發利，富士，錦邦，就拆嘅香檳.........好多地方都有功勞㗎！點解淨係講建興？

呢啲地方全部拆晒嗰啲就玩撚完
香港變成強姦之都

雞蟲集中營

全世界咁撚多叫雞嘅地方你唔講撚埋佢？ 屌你老母

你知樂昌好撚柒叻呀屌你老母 知你條傻閪叫雞見多識廣啊 祝你早日叫雞叫到生花柳

師兄你好

條撚樣正一傻閪
唔使理佢有得佢發癲

快撚啲縮返去佢老母生花柳個閪度
雞蟲全部都係賤種

好撚多雞蟲上釣

咁富士呢

又一隻

平時多數Book CC 爆房，香港食快餐我淨係識呢幾個地方，新界區直投唔識。
歐洲幫襯過Amsterdam De Wallen，Hamburg St Pauli區 Herbertstraße，Genève Rue de Berne。

死雞從快啲生梅毒同花柳